各位連登仔,得罪講句,TVB敢拍<<兄弟>>都算幾大膽同夠創新

第一,今次兄弟敢講影子政府。
幾多港豬仲未知呢個世界背影子政府,TVB肯拍出嚟已經好大膽,分分鐘得罪左好強廣告商。呢次係黃金時段已經教育左唔少港豬同師奶。係廣州播更加係一個超好嘅教育機會。

第二,肯講deep web。幾多香港人仲未知deep web呢樣野,兄弟雖然講deep web講得好柒,但不失為一個好好嘅教育機會,等佢地知咩係deep web。

第三,有提自己自由自己爭取。雖然唔多,但呢個時勢敢講已經好好。

創新方面,以香港電視劇嚟講第一次咁中規模講KOL同VR(viu tv 都有)嘅電視劇,係一個好大嘅突破,題材創新。

雖然我知佢口碑一般,仲帶有一股柒味,但佢係我今年繼跳躍之後惟一一套集集追嘅劇。希望大家繼續支持港劇,比多啲機會香港嘅電視業。守護香港嘅本土文化。

我知一定有人話我係打手,我只能講我係一個呢兩年先做嘅香港電視迷,可能人在外地就會特別中意廣東話劇集。

唔知大家又點睇呢?

唔睇 tvb

無睇開，咁岩前日個集見到中左風嘅王浩信坐輪椅出去吹下風，之後就復活了，夠哂創新

我淨係知佢抄netflix既sense8

淨係識抄野嘅 bad taste 電視台都有打手

拍呢d題材會得罪廣告商？想知會得罪邊d廣告商

btw平時都有大量植入式廣告，夾硬改劇情去配合件產品，都得罪好多觀眾，係勇氣嘅表現，呢方面都幾值得欣賞嘅

見到個mv抄到成個人中之龍咁都唔開胃

其實幾好睇 兄弟情都幾濃
但係sitting同偷食信d橋段睇到好唔開胃

兄弟情條線ok既，係個故事on9左d

我連而家有乜電視睇都唔知

如果你嘅題材太敏感,政府根本會對所有廣告商施壓,下場同蘋果,一百毛少左好多廣告一樣

故事on9我都覺

係,其實故事,內容好多都抄

sitting,佢嘅角色存在唔知為乜。。。

Dark web 可以殺人

我知,但起碼比一個新概論啲c9

念

tvb。。。以前關禮傑都飛過大廈啦

冇資源作咁大做咩

呢套野表達能力好差喎，感受唔到嗰3種意思，剩係知成日打拳，都唔知做乜

見到王浩信都唔開胃啦仲話睇

最創新係最尾潘志文明明已經係公海, 仲要特登翻香港坐飛機俾差佬拉 , 好地地點解唔渣架船去台灣

咁你照鏡會唔會嘔

講真王浩信一擔正已經冇咩信心睇佢台戲